發現自己好似楊過

條女唔係處

連由細到大幫你打飛機隻手都無埋

生世似楊過

我好小小 得個樣似